手提電腦如果唔打機....

其實蘋果今次真係性價比好高
以前睇唔起佢，因為性價比真係好垃圾
但m1真係好撚癲

用緊
不過唔知個系統問題定咩
有啲位都係疾疾哋，關閉程式時
以前用intel mac 同樣都有咁嘅問題

例如呢
arm兼容問題？

唔關事 之前intel Mac都有咁嘅問題
同埋掃上掃落個捲軸好唔順
用緊apple 官網推薦買個 27吋4K LG MON
應該都係60hz
同我用windows 60hz 感覺唔一樣

我打字 同閂機有時都會疾

Mac機就小事
Windows 就比人屌 打字都疾

利申 Mac m1

你部m1 會唔會小lag